海賊王粉絲入

路飛幾時開五擋

四檔都唔夠打果陣
咁幾時開六檔？

六檔都唔夠打個陣
咁幾時開七檔？

鳩硬：明哥走甩左

六檔食飽唔夠打嗰陣
咁幾時開八檔

去到作者技窮 唔知仲有咩膠招可以出嘅時候就會出

聽講十年之後海賊王就大結局

你問幾時入後波仲好啦

留明